美國政府內部文件：疫情將持續18個月 物資普遍短缺

美國政府一份內部文件指，預料新型冠狀病毒疫情將持續18個月，令全美普遍出現物資短缺。美國《紐約時報》取得一份長達100頁的政府內部報告，評估疫情可能出現多個浪潮，影響醫療，緊急服務和基礎設施，部分州份和地方政府的基建和通訊將受到壓力，協調地方應對疫情的工作將面臨挑戰。

媽咪

香港人搶定物資先